先生，請問去六樓的升降雞在哪裡呀？

禾耶不軚清楚牙

佢開

笑撚咗